係香港單身係咪好大罪？

25歲
都叫一邊讀書一邊做嘢
從來都冇刻意單身但都冇慾望去識異性
自己覺得一個人其實都冇乜問題
但越大身邊催你有另一半嘅聲音越來越多 好似搞到冇另一半就唔多好 唔多正常
其實真係我問題咩⋯⋯還是每個人都有咁嘅問題

做乜講出黎

快啲話你發緊夢啦

點解要有另一半？

想咪識 唔想咪唔識囉 自己野黎

到你變咗做個炒皮奇英老虔婆人有冇錢又冇個時，你就唔好妒忌人哋死咗人有送鐘，你就冇

廿中
身邊啲fd 都幾驚訝我無女朋友
有啲會幫我諗計或者叫我加多兩錢肉緊追女仔
係好想拍拖
但係覺得自己一來廢，好似浪費左女仔啲時間同個垃圾一齊
二黎想要岩傾
但係去到真係岩傾就想停係度
唔想表白失敗無左個朋友
唉屌
利申 紅巴

N展？

返工(命搵錢) - >放工增值（燒錢搵消費時間） 重複又重複
咁就一世好正常

25 A0
返左工無機會識女仔
索性唔諗依啲野

自己一個舒服好多喎